點先可以增值自己？

好想有一個長久嘅好習慣

睇書、睇 Medium、睇 YouTube 學嘢

但要向小說、電影、娛樂說不。

巴打有冇咩書推介